吊奶星 愛回家又搵KC Terry出黎救亡

terry tvb 救星

Kc Terry
長腳蟹啲戲仲衰過十仔